頭先搭89d果位絲打

Hi

Hihihi同你好熟？

原來樓主就係頭先偷睇人手機嘅死肥仔

頭先塔89d有個油頭暗瘡毒撚肥佬係咁望住我
嚇到我提早3個站落車 依加仲行緊翻屋企